頭先係連儂牆見到個外國人...

頭先經過連儂牆，睇到有外國人拖住小朋友企係到睇，我眼見好多文宣都係中文，雖然英文唔好但係膽粗粗咁走左埋去同佢傾計。其實傾左只係10分鐘，但係佢都好樂意聽我講。

其實我琴日都有去和你飛，雖然見到咁多黑衫人真係好感動，的確係有人係到派文宣同撩旅客講野，但係大家諗下其實咁多人係到大聲嗌口號，好多旅客第一下都已經避開左人群，急急腳行開，多數大家接觸到既都已經係本來就有心聽大家講野既人。

經過頭先，當然黑衫靜坐都要繼續進行去make noise,但係我覺得其實嗌少啲口號，派野同同旅客傾計既唔好著黑衫同戴口罩，唔好一排咁企係同一個位，我相信咁樣更加可以達到和你飛向全球宣傳既目的。

香港人加油

加油